致黑色背心冇戴眼鏡大隻哥哥同靚姐姐s

其實呢幾日心情有啲沉重，但諗返起發夢入面香港人嘅熱心，有啲嘢好想講。話說星期六發夢喺奧海城附近，見到個叔叔一支公拎住好大袋紅白藍袋行。我哋幾個見到就上前幫叔叔手，大隻哥哥同姐姐s好好心幫我地攞，但個叔叔行得好快，然後唔見咗。之後我地去左揾個叔叔，但係我地都係揾唔到，仲見唔翻哥哥同姐姐𠻹。我哋想講句唔好意思，我哋之後仲搵唔返你哋，要你哋幫手抬左成程，個夢太真啦，好想同你哋講對唔住同多謝。希望嗰袋入面啲黑頭豬咀貼有畀有需要嘅人使用。

唔該幫手推到比佢地見到

香港人

推

好想比佢地睇到呀

推推推

幫手推